發夢用防狼器有無得諗

發夢落單如果有個防狼器 會唔會好d?起碼即刻有人注意到你地